有冇人覺得住公屋唔配有人工

屌佢老母
有個同學住公屋(非政府工福利）打工拎成皮一個月
你大學一蚊都唔撚洗俾
有交稅即係有份養你呀
住公屋學咩人有人工?
應該全港上門打擊濫用公屋
有人工嘅趕撚走佢啦 係度扮窮

利申非葡萄 私樓 月入60K

有交稅即係有份養你呀
住公屋學咩人有人工?

1.5/10

假膠post=.=